頭條新聞：第19集—最後一集…？

最後一集&hellip;？
頭條新聞播出31年，說要「執笠」原來都說了很多次，只是一直未成事。但今次太后並不樂觀，因為今時跟往日不同，以前是說說笑，現在是不能說笑。
後會有期！

【點・知你】要點一首歌給香港人，你會點&hellip;？
1980年韓國光州起義與今天香港的抗爭畫面放在一起，異常相似。
歌手黃耀明點唱其新歌《自由之夏》，原曲為電影《1987逆權公民》片尾曲，由林夕填詞，寄語香港人不要被恐懼打敗，在艱難的時候，更加要緊扣在一起。
（歌曲：自由之夏 主唱：黃耀明）

【My TV SUFFER】擔心字典最終回
曾教授 x 林班長 x 太后 x 小豪子
前途未卜，不要做《擔心字典》了，改為擔心自己吧﹗

【未來現在學】如果蘇聯有大數據
如果蘇聯仍然存在，社會主義國家將會如何利用大數據去「發展」社會？如果蘇聯用大數據制定更精密的五年計劃，經濟是否會更蓬勃？如果蘇聯用大數據去實現政治理想，如果&hellip;&hellip;

講者：沈旭暉（中大社會科學院客席副教授）

借個位 立會事實處
希望繼續有得睇

呢輯開始國際嗰part集集都搵沈教授

頭條新聞 RAP
2020-06-19